孟晚舟！慢慢磨！

夜晚玩iPhone俾人拉左！
逃避我！玩菠蘿！
入到青山竟覺沒有傻！

孟晚舟！乜暖刨
馬路如虎厚

啱音喎ching